window.quizData=[
    {  //Q1
        question:"_______ な資金は、安定した経営、さらに事業拡大できるチャンスにつながります。",
        a:"豊富",
        b:"贅沢",
        c:"幸福",
        d:"多量",
        correct:"a",
    }, 
    {  //Q2
        question:"シジンは真面目な時は本当に真面目なのですが、ちゃっかりした面や、_______ が好きな面もあり、それも私と似ているかもしれません。",
        a:"評判",
        b:"快適",
        c:"確認",
        d:"冗談",
        correct:"d",
    },
    {  //Q3
        question:"受話器を置いた大統領は、前進する _______ ができていた。",
        a:"覚悟",
        b:"感覚",
        c:"発覚",
        d:"自覚",
        correct:"a",
    },
    {  //Q4
        question:"僕はすばらしいデザインを見れば元気になるし、_______ 工程のわずかな違いにまでこだわる。",
        a:"造作",
        b:"製造",
        c:"創造",
        d:"製品",
        correct:"b",
    },
    {  //Q5
        question:"彼がここに電話をかけてきたのは単なる _______ の一致かもしれない。",
        a:"自然",
        b:"天然",
        c:"突然",
        d:"偶然",
        correct:"d",
    },
    {  //Q6
        question:"資金の _______ を突き止めれば、テロリストを突き止め、制圧することができる。",
        a:"連れ",
        b:"哀れ",
        c:"流れ",
        d:"恐れ",
        correct:"c",
    },
    {  //Q7
        question:"私は農家の長男なのですが、父が商業高校への _______ を勧めてくれたのです。",
        a:"通学",
        b:"進学",
        c:"留学",
        d:"奨学",
        correct:"b",
    },
    {  //Q8
        question:"後輩に仕事のやり方について _______ をしました。",
        a:"アイデア",
        b:"アドバイス",
        c:"デザイン",
        d:"イメージ",
        correct:"b",
    },
    {  //Q9
        question:"セミナーに参加したい人は、_______ に住所、氏名、希望日を書いてください。",
        a:"証明書",
        b:"領収書",
        c:"申込書",
        d:"参考書",
        correct:"c",
    },
    {  //Q10
        question:"私は、外国語を１日で _______ マスターしたい。",
        a:"完成",
        b:"完了",
        c:"完全",
        d:"完璧",
        correct:"c",
    },
    {  //Q11
        question:"彼が何を言っているのか、_______ わからない。",
        a:"ぐっすり",
        b:"すっきり",
        c:"のんびり",
        d:"さっぱり",
        correct:"d",
    },
    {  //Q12
        question:"楽しみにしていたコンサートが中止になって _______ した。",
        a:"はらはら",
        b:"うっかり",
        c:"どきどき",
        d:"がっかり",
        correct:"d",
    }
];
